[有GIF有透] 終於睇左惡魔城第一季

得四集,每集廿五分鐘左右,吹水戲都幾多,好慢熱,最後搵齊人出發討伐德古拉咁,仲未正式埋牙,到喉唔到肺
呢套係美國同加拿大動畫公司整,畫風同分鏡好美式,流暢度都OK
題材都幾大膽,有關於獵巫同宗教審判,就唔怕歐美地區某D耶膠會睇到不適嗎?

仲慘過落狗屎的落惡魔

算係一個小BOSS

打弱點好快就KO

有個女魔法師助陣

原來係德古拉個仔黎,真係不打不相識

真係咁冷門?
連登好似無人開POST講呢套

喺Netflix Bookmark左未睇

影視台有po 出左差唔多成2個月梗係無人講

係BO,我WOW左

其實幾好睇